覺唔覺得大雄好似喺電影版越嚟越強

好似成日都會喺關鍵關頭爆seed ge

日常版只能做岸狗仔

一到大電影
大雄就有勇氣徽章
胖虎有善良徽章